林鄭：我在英美沒資產 不談論任何家人的事情

行政長官林鄭月娥表示，對外國政府的制裁措施，特區政府已有防禦，不少美國企業在香港亦有一定的利益，看不到雙方的貿易會受到影響，香港紀律部隊的裝備亦可以從其他地方採購，包括內地。她形容，限制本港使用美元等金融措施是「核子手段」，不相信對方會動用這些手段。

對於外界質疑林鄭月娥家人持有英國護照，林鄭月娥出席一個電台節目時說，擔任行政長官3年以來，最需要保護的就是家人，因此不會談論任何家人的事情，她本人在英國和美國都沒有資產，亦不響往這些國家，認為外國政府制裁她本人是沒有理由，但如果對方要制裁，她也沒有辦法，認為公道自在人心。

中共最鍾意搞人地屋企人

777最緊張兩個寶貝仔，幾時放棄英藉返中國享盡榮華富貴

果間屋唔係寫你個個名既? 明白，要篤灰